<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Peter Heisig Software</title><link>https://peter.heisig.rocks/</link><description>Recent content on Peter Heisig Software</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><atom:link href="https://peter.heisig.rocks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Datenschutz</title><link>https://peter.heisig.rocks/datenschutz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://peter.heisig.rocks/datenschutz/</guid><description>Personenbezogene Daten (nachfolgend zumeist nur &amp;ldquo;Daten&amp;rdquo; genannt) werden von uns nur im Rahmen der Erforderlichkeit sowie zum Zwecke der Bereitstellung eines funktionsfähigen und nutzerfreundlichen Internetauftritts, inklusive seiner Inhalte und der dort angebotenen Leistungen, verarbeitet.
Gemäß Art. 4 Ziffer 1. der Verordnung (EU) 2016/679, also der Datenschutz-Grundverordnung (nachfolgend nur &amp;ldquo;DSGVO&amp;rdquo; genannt), gilt als &amp;ldquo;Verarbeitung&amp;rdquo; jeder mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren ausgeführter Vorgang oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit personenbezogenen Daten, wie das Erheben, das Erfassen, die Organisation, das Ordnen, die Speicherung, die Anpassung oder Veränderung, das Auslesen, das Abfragen, die Verwendung, die Offenlegung durch Übermittlung, Verbreitung oder eine andere Form der Bereitstellung, den Abgleich oder die Verknüpfung, die Einschränkung, das Löschen oder die Vernichtung.</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://peter.heisig.rocks/impressum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://peter.heisig.rocks/impressum/</guid><description>Angaben gemäß § 5 TMG Peter Heisig
Deubener Straße 6
01159 Dresden
Kontakt E-Mail: peter@heisig.rocks
Internet: https://peter.heisig.rocks
Streitschlichtung Die Europäische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung (OS) bereit: https://ec.europa.eu/consumers/odr. Unsere E-Mail-Adresse finden Sie oben im Impressum.
Wir sind nicht bereit oder verpflichtet, an Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle teilzunehmen.
Haftung für Inhalte Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich.</description></item></channel></rss>